大家見到何君堯議員, 一定要搵佢握手!

見識下英雄既風範, 真係辛苦晒佢